Studentnummer:330839	
Naam:Livantlic Schmidt 

Wat is Git?
Git is een versiebeheer systeem, word gebruikt door software developers om met bestanden te werken.

Waar kan je een repository voor gebruiken?
om een project en code op te slaan.

Wat kan je met een commit?
je kan een bestand sturen naar github of bitbucket waar je repository is gehost

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
       git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
       git add { bestand }
 - Bestanden committen 
       git commit -m "message"







